一國一制！我愛中國！我係中國人！

Nmsl

China the best

Love

hi你我唔係香港人呀 係中国人呀hi

批鬥地主

Nmsl 你等俾人拉

你媽死了

操你妈B 习近平

返去即刻批鬥吓啲唔夠藍嘅藍絲

屌你老母喇
玩撚夠膠未

唔拉？

我認真 膠你老母

ho ball

遲奶!